（收負皮）做男人如果無定力係大陸多數都會沉倫

的士陳就係一個好好既例子
各位只要平時工作或某D因素要關注下大陸D新聞
的士陳係大陸紅到你想像唔到
而佢紅既唔係佢才華。而只係佢有商業價值
我懷疑佢已經比人吹棒到真係相信自己真係唱歌好掂。拍戲好有演技。係大陸真係好容易會比誘惑掩蓋左當初既自己

如果鄭伊健肯上去發展。我相信佢而加有錢到豬頭咁。前提佢要臉皮厚到好似的士陳咁。當然我地可以話佢。大陸有人賞識佢。唔通返黎香港做過街老鼠咩。但係我見到佢D活動好似完全係覺得自己好有才華盡現既表情

E 麵肯上去發展 黑社會大佬都有得做

有關注大陸綜藝同娛樂新聞，有時會見到陳生，不過佢其實冇我地諗到咁紅，大陸四大當紅小生其實冇佢份，最多可以叫準一線

我又無點睇綜藝。即係見到佢D劇同好似有巡迴演唱會好有曝光率？

但佢點解有商業價值？

係大陸。只要唱歌唔係公牛聲。個樣唔係太差。基本有人棒一棒都紅透半邊天

謝霆鋒

物以類聚，你們懂的

可以買架嘛
大陸d做假文化真係周圍到有
d明星會喺d新聞網到買新聞做宣傳，百度search可以有上百條一模一樣新聞喺唔同平台出
陳生之前仲比微博官方點名話佢買微博讚好太多

大陸娛圈仲有好多好痴線嘅文化，比如會計一樣叫番位嘅嘢，即係片尾邊個個名行先，就叫一番，所有收視成績都係一番嗰個人嘅成績

咁後生既一定會追捧偶像
是但推個人出黎做好marketing就搞掂
佢地都唔識分好同唔好
你睇香港d youtuber就知

eeg而家係大陸好進取

的士陳，黃早藍同青檸都係eeg既人，eeg實落力捧啦
則田同馬俊偉上大陸發展但冇人脈咪又係收皮

不同意
bosco 唱k 都拍唔少大陸片
都見唔到的士佬尾燈

呢度偏激姐
你迷既偶像都大把人屌嫁